[劇透討論] 有無人睇左澳至尊動作新戲《狂獸 The Brink》

預告

⚠️ 張晉、余文樂由水面打到水底！
⚠️ 當正義變成歇斯底里，當貪慾變到迷失人性！
⚠️ 新晉導演李子俊，聯乘金像得主李忠志打破本地動作片極限！

【動作特技鉅製《狂獸》鐵定11月23日上映！】
🌕釜山電影節觀眾勁讚動作稱霸！水面打到水底成焦點，充滿港片特色！
🌕釜山電影節世界首映好評滿載

點睇

余文樂打得掂唔掂？

又一部新導演既戲
套戲都幾難拍，特別係中段水底戲同尾段船上大戰
文戲麻麻地，不過唔係重點，比例上好少
主要賣點動作戲睇得幾過癮
正過暑假套貪狼好多

算係咁 有鏡頭就
不過成套戲佢壓住把聲講野聽落去好唔自然

不過睇張晉打都已經值得入場睇

樂仔沙包黎呀昨

嘩屌你
夜晚打風潛落水底唔知邊度黎嘅光視野咁清晰

打戲邊個打多？余文樂打得好唔好睇？
唔想佢打到貪狼古天狼咁

咁就一定好過古天樂

張晉雖然由頭帶到尾
但個角色我覺得都無殺破狼2 西裝獄卒個角色咁出

Fisherman全程chok聲好難頂

頂 紅字完全係我心聲

聽到好辛苦

agger 張晉係狂獸個角色有d平面
反而殺破狼2做獄長好撚型

Janice man 好靚女

打戲唔錯

打戲睇得好爽

諗諗下如果套戲短十分鐘會睇得爽d

睇左，幾好睇，呢套好睇過追捕

I was framed
Tell me the truth

今日去睇
hkmoive個app評分好低

利申返 覺得貪狼好睇

琴日睇左
打鬥ok
劇情對白鳩鳩地

如果追捕仲差過狂獸
應該都幾爛

你老味開場前真係有澳至尊廣告

我睇完反而同大家相反 覺得d打鬥麻麻 得張晉一個打
余文樂打得好差喎
劇情又平平

hkmovie不嬲係電影打手聚腳點

文戲好悶

死啦我覺得追捕好睇過狂獸
劇情就唔洗講啦兩套都鳩
論動作場面追捕好睇好多
雖然佢係槍戰為主但係明顯有用心設計過
狂獸俾我感覺係鳩打 畫面超亂 水底戲太長令人想訓
人物角色又唔知做乜
蘇麗珊個角色好無謂 仲要無啦啦寫佢大肚
jm個角色好似完全冇交代佢同樂囝個關係
完全理解唔到佢咁肯為樂囝賣命
仲有最尾樂囝死都要搶金場戲膠到震
好多人都笑出聲

故事本質都係腦殘，典型黑吃黑故事
但人物塑造就幾成功
余文樂演得好凶狠
演技堅實，有心寒感覺
我相信憑呢套好大機會取影帝
加上今年影帝其實冇咩大競爭
最多又係劉德華【拆彈專家】但演得膠
分分鐘樂仔憑【春嬌救志明】兩套都可以提名

港產不打又9up
利申：未睇

余文樂定古天樂好打d?

睇完
狂獸動作戲真係麻麻地
個人覺得貪狼完勝

兩個女角條線都cut得啦
其實我覺得貪狼好過佢

新導演第一套作品(商業片)算係不過不失
劇情又啲鳩 但動作設計,場景同特技都做得幾好 打個和
而今次嘅狂獸 有好多鄭保瑞電影嘅影子(可能係因為佢有份監製)
動作指導係李忠志 憑殺破狼2拎到最佳動作設計個位 打鬥場面我覺得佢處理得好過洪金寶
題外話 唔中意貪狼入面古仔嘅所有打戲 構圖攞位又差 剪得又碎 明顯係替身做戲
而對比返殺破2 人地個長鏡頭幾有誠意 打得又靚
所以，動作黎講：
SPL2>狂獸>貪狼

完全同意
我係張晉fans，但都覺得套戲好垃
完全唔明點解差佬打死犯可以做警察，仲可以金毛

黑市黃金做背景唔錯，但後期為左搶金搶到唔要命好格硬黎

水底戲為做而做，導演想要新鮮感，但拍出黎好一般，係水入面我根本分唔到邊個打邊個，但果幾幕用左好多資源，尾場係架船到打都係，拍得好離亂，但中間停車場，街市追犯係唔錯。
anyway樂仔演技真係幾好，令人心靠，但佢係套戲又係不死身，隻手同腳比張晉打到亂都冇事

岩，兩個角色可有可無，反面船上面叫雞可以加甜

係囉，唔會點解會搵過拍文戲走去做動作片主角。但貪狼文戲算唔錯，搵女果幾幕好真實

真心覺得好一般
10分滿分我會比4分
3分係比張晉 得佢打得似樣 但鏡頭麻麻地
成套野完全無比到我覺得激烈既感覺
貪狼起馬tony jaa個段好刺激
仲要無諗過佢掉落街！
個場打鬥已經好睇過哂狂獸個埋
吳樾係貪狼入面打得好睇好多
起馬有拳拳到肉既feel
劇情衰過貪狼 貪狼起馬多d野睇 又強姦 又死女
水戰個part都唔覺得有幾精彩

睇左
樂囝幾型

我覺得樂仔為左金寧願死唔算夾硬
因為佢已經一無所有，如果攞唔到金，之前做所有野都白費哂

我想問個蛋家佬d牙點解可以用黎通訊

但係佢拍得好撚膠
樂囝D肉緊樣
澳至尊割爛個網
真係好好笑

女角完全係花瓶

Agger 但我覺得余文樂係套戲太用力

同埋有啲唔明西狗咁緊張批黑市黃金為乜
初頭以為同佢一開始打死左個犯單野有關 但又好似無關
命都唔要咁捕fisherman為乜
定我miss左d 咩

果幾幕真係洗左唔少錢

效果麻麻，動作變得不俐落，可惜